［搞走塑］連環保撚都諗唔到膠樽定玻璃樽邊樣仲唔環保

直接去坑渠飲最撚好

唔要膠
唔要玻璃
唔要紙包
仲有咩方法

用手

等落雨出街擘大口咪得囉